10月1號應否行上美領?

美國旗
上美領館集會

（有圖）各師兄弟 歸位未？